ViuTV節目《YOLO》組「港版AKB48」? 廿位頂級美少女KOL鬥搶鏡

ViuTV自家製節目一直深受觀眾歡迎，而即將推出的新節目《YOLO》更是備受矚目，除了幕後班底曾經製作深度話題《寂寞是幫兇》、《回憶備份》，更因為節目極度「重女」，集合了網民熱愛的「女神級KOL」，包括不時在ViuTV節目亮相的郭爾君（Alma）、張蔓姿（Gigi），「試當真」的Jeannie（kayan9896）、陳苡臻（Jessica），Dear Jane《未開始已經結束》MV女主角歸南茜（Nancy），以及榮獲網民盛讚20位KOL裏面最靚的黃曉文（Candy）。

有份參演的一眾靚女最近陸續在Instagram等社交網站公開拍攝花絮，由於她們以同款校服造型亮相，所以有網民便估計ViuTV借《YOLO》組新女團，打造「女版MIRROR」或「港版AKB48」。不過，據了解，《YOLO》將沿用《寂寞是幫兇》、《回憶備份》模式拍攝，屬真人真事改編的短篇單元劇，故事主要是講述女子組合的真面目，而一連5集的《YOLO》亦安排於4月5日在99台首播。

成班淨係玩腳都玩一世

超曬齡
同埋邊個係ca姐 搵唔到

幾廿歲既囡係carry唔到水手服嫁

第1張中右3

香港學人攪女團人地人口基數大先勉強攪到咋

viu都係make noise姐
你估真係想搞起咩

之前有香港人攪女團，幾個月就摺左

有新嘗試都係好事，況且男團Mirror Error 都成功彈起左

劇集嚟

據了解，《YOLO》將沿用《寂寞是幫兇》、《回憶備份》模式拍攝，屬真人真事改編的短篇單元劇，故事主要是講述女子組合的真面目，而一連5集的《YOLO》亦安排於4月5日在99台首播。

得5集咋？

我都係

Candy Wong（IG@candywong11111）

曾是女團FFx成員Candy Wong（黃家慰）現年29歲，畢業自香港浸會大學翻譯系，曾推出過寫真集，又曾在2018年參選《Good Night Show廣告女皇》，被封為「翻版陳妍希」。

打造

點解有人用「自慰」個「慰」黎做名?

Alma bb正能刀

Ca姐（IG@krisssica）

Ca姐（Jessica Chan，陳苡臻）亦是《試當真》Channel的幕前演員之一，憑住一對精靈大眼同甜美笑容而人氣急升，大受網友喜愛，更獲讚為「理想女友型」。

Ca姐世一

咁睇麻麻地 比起其他地區既女團
唔太夠青春

Bella（IG@leekwunyu）

同樣係《冬OT》Channel成員的Bella，之前係一名空姐，曾被網民大讚為最靚YouTuber。

成班女劈酒咁既樣 都係著返mk look會襯啲

Jeannie（IG@kayan9896）

22歲的Jeanie五官標緻好上鏡，身材亦好平均，早前因為拍檔游學修及林家熙（Locker）演出《試當真》Channel短片《唔通佢有男朋友》而爆紅，更被網民封為「港版周子瑜」。

歸南茜（IG@nancykwai）

只得20歲的歸南茜（Nancy Kwai）曾因拍大金冷氣電視廣告而受到網民關注，獲封為仙氣女神。除了拍過多個廣告外，Nancy又擔任過洪嘉豪〈自問自答〉和Dear Jane〈未開始已經結束〉的MV女主角。

無catgirl

kayan9896

咩人諗咩野

我講緊你

Candy（右）被網民激讚為今次「偽女團」中最靚的成員，相中左邊則為歸南茜（Nancy）。

Candy Wong（IG@candywong11111）

曾是女團FFx成員Candy Wong（黃家慰）現年29歲，畢業自香港浸會大學翻譯系，曾推出過寫真集，又曾在2018年參選《Good Night Show廣告女皇》，被封為「翻版陳妍希」。

淨係得腳你玩咋嘛

郭爾君（IG@alma.meow）

文青女神郭爾君曾參演過節目《回憶備份》、《寂寞是幫兇》，也是該節目組的鐵膽班底，她自2016年由香港演藝學院表演系畢業，同年曾參演由馬浚偉首次自編自導和主演的舞台劇《偶然·徐志摩》，飾演林徽因，又曾主演獲得金馬最佳劇情短片獎的《紅棗薏米花生》。

明慧老師（IG@mingwaiovo）

擁有不少粉絲的《冬OT》Channel明慧老師，擅長做運動和瑜伽，形象健康又性感，曾擔任RTHK節目《學界超星道》主持。

搞錯人啦師兄

港女世界第一

段介紹錯左

明明呢個candy冇咁老

原來本身段文已經錯左

呢個好像龍懷鶱

張蔓姿（IG@gigiicheung）

張蔓姿與張蔓莎是孿生姊妹，張蔓姿自2016年於香港演藝學院戲劇學院表演系畢業，2018年曾演出電影《非同凡響》，及曾演出ViuTV劇集《教束》及《地產仔》，早前又曾主持ViuTV節目《吃掉前男友》。

都唔講邊個靚邊個唔靚
成班多數本身有曬自己地盤 實際劃曬界線
而且位位都有返咁上下年紀 個「自我」都好大下
D內部鬥爭實癲過CCTVB D ON9 宮廷劇

腳女都係贏腳多

男團反而冇咁多呢d嘢

老到仆街
搵學生妹就話想睇

唔同人黎
11111好似上年dse， 18定19歲

Viu 真係捉到哂香港人口味
鍾意睇內幕野八婆野
佢就拍偽紀錄片
你ff 既應該全部都有得睇

唔係話男仔一定唔會
女仔好鐘意自居成熟 會做好門面
但其實係個陰暗面 內部鬥爭啊 背後興風作浪 個D 佢地就真係成熟D

珍

男女既天性問題

Candy Wong 應該得十幾碎, 唔係上面個個,佢好撚正

呢個世界 有兩個女人已經足夠達成世界大戰
同埋你話係素人FORM出黎 個蜜月期應該會長少少 大家都摸索緊
但呢班 全部都係「自己台」(youtube /twitch/IG/patreon/ETC)既女主角
唔係話唔可能大融洽 要睇下個利益有幾大迫到佢地交足戲囉

真呢個好似係同姜濤拍mv果個

同以前中學既女仔面前扮晒fd背後講是非一樣

係囉 仲有用黃賭毒既黃做姓， 冚家產個家

表面就青春48，內裡就全美生死鬥

右邊ig？

Candy Wong（IG@candywong11111）

Cissy把老牛聲同hunny有得比
不過對腳真係一絕

近日有網友發現ViuTV將會在下月推出一個新節目，重點係節目中集齊好多靚女KOL，包括《試當真》、《冬OT》等各個Channel中的人氣女神，一齊著制服扮演女團，對巴打來講當然好吸引，不過有網友就爆料指這個節目其實係由《寂寞是幫兇》原班人馬打造，係一個好正經地扮紀錄片來解構女團的節目⋯⋯

lm

ViuTV新多女節目 郭爾君孭飛 近日有網友發現ViuTV將會在下月推出一個新節目，重點係節目中集齊好多靚女KOL，包括《試當真》、《冬OT》等各個channel中的人氣女神，以及將由曾主演ViuTV單元劇節目《寂寞是幫兇》的郭爾君（Alma）孭飛擔正。

Lm

個鼻咁撚柒都五官標緻

網民封為港版周子瑜

歸西

巴打心水清

推

條腿

咩年代仲akb 擺明係抄乃團

Alma

寧願係真人show都好過呢種短劇，
大部分都唔識做戲，casting 人氣表情得個幾個，j下ig相就算啦

記者問題

好似好多都拍開MV

佢啲片發脾氣勁難頂
講嘢又唔清楚
個妝容又濃

tvb打手癲到自問自答

好多隻閪啊

擺明回緊#21啦 唔記得講埋啫

拍女版大逃殺仲好啦

唔好咁痴線啦

玩一世六七十歲死皮腳都啱

件衫似櫸坂

咁多女實有一兩個女性格差，如果扯頭髮打交應該收視率節節飆升

其實點解咁多人彈？有新嘗試唔好咩？

諗起台版流星花園F4紅咗就整成個組合出歌，佢係咪想拍戲試吓水溫

明顯係啦，ViuTV 差隊女團

呢個係19歲黃曉文

但呢個真係幾明顯下

有佢？

要新嘗試就搵d少人識嘅好過啦

睇內文啦，人哋係拍劇扮女團

睇咗戀愛要在生日前就會覺得佢勁唔靚

明明人哋得19歲

唔會啦，偶像包袱咁重
好開心：
唔開心：
好憎你：
收皮啦：

起碼會做tvb 唔會做既野

記者搞錯左

....試當真條片影到佢好正

你確定mirror真係彈起左?
真係紅同有野撈咪又係果幾個

viu真係幾識玩
market 到後生市場

對比起d老人維穩台

Mirror 咁都唔叫彈起左，咁tvb班星夢巨聲幫咪等如完全冇人識

定位同埋目標觀眾唔同

正確應該係mirror某幾個彈起左
tiger stanley alton frankie咪又係靠痴個品牌
人都唔見埋你見佢地有廣告有歌出咩

黃伊汶真係衰太早出世
原來而家興呢種

Let see,希贏 唔好搞到餅碎咁

幾時有得睇

俾負評既咩心態
難得VIU TV唔再整臭鴨節目
肯搞下女團
值得支持,繼靈異節目後,第二次有興趣轉台睇VIUTV

我都係咁諗

入住請敲門？

咁香港人印象嚟講 多人數通常等於akb㗎啦

Ca

又貼返亞視帖嗰句嘢過嚟, viu暫時人同錢都係頂櫳夠連續拍幾套，跟住又係要播返其他真人騷/外購劇，未做到全年都有自家劇住，除咗造星嗰啲，長遠都係要有藝員訓練班咁嘅嘢，先有得一路自給自足，可以劇接劇咁拍

講起港版AKB，
香港真係有兩個女仔加入咗台北分隊

冼迪琦

劉曉晴（unit Sakura 隊長）

多多支持

其實呢啲嘢以前嘅tvb好有本錢做
但佢哋又唔撚做

又唔好咁講
當初造星1我都以為係make noise
不過呢班女都唔會同你長做就真

個鼻真心太大
似南亞鼻
唔太想見到佢...

屌

俾班八婆觀眾睇

得5集頂唔緊喎

我諗都會吸引到男性觀眾既

睇左歸西南

咁的確係個brand紅起咗
多人團例如super junior同akb48都唔係真係每一個均等咁紅啦

真係自己爆紅嘅係姜濤
因為其他edan AL嗰啲其實viu比好多機會佢哋入屋
姜濤真係極少反而出面廣告商睇好佢

Yes, 就係咁既意思

根本花姐無能力養哂所有人都肥肥白白
大早就唔應該咁貪心組成12個
你見出面有咩組合唔係一開始人強馬壯
到最後拆伙到小貓三隻 繼而最後單飛咩

原來係劇

落咗妝先開嚟見我

咁其實好多人都真係鏡粉嚟嘅
只係而家啲job分唔勻啫
你咁講啲鏡粉好傷心

同埋其實港團同韓團都一樣
除咗姜濤之外花姐邊有咁準確估到邊個會紅邊個唔紅啊(仲要佢出名燈)
佢都係推晒12個先知邊個會爆出嚟
如果一開始推得幾個肯定唔會有而家Edan同阿Jer

以為你會介紹晒廿個

等睇不和同黑歷史

個鼻好撚醜樣佢自己都知啦 就晒角度

做鷄好搵過拍劇 你睇幾多人去做電子G

識唔哂，等各位師兄再介紹

我戀愛了

明明係《寂寞是幫凶》嘅女團版
講到好似真係組女團咁
一陣拍出嚟其實係寒蟬鳴泣之時，個個跳樓死晒經理人中出墮胎

資料來源(IG)：cissy.pastel

P A S T E L應該是許多男生的初戀系女友!!

清秀、甜美還擁有好身材的她

可是讓女生都羨慕了!

喜歡她的朋友快快追蹤~

Candy Wong 勁正

中學合唱團？

晒氣啦, 10個港女入行有9個都係為咗釣金龜

連登仔乜都屌㗎啦

P牌仔俾唔到正評你，留言支持下

屌你老母又賣女

等等先有世一Alma

郭爾軍全面進場

邊到老牛聲

人地硬糖勁佢地好多啦

又跳得唱得

萬丈光芒不一樣 硬糖少女303

曲奇

請尊重音樂

樂理都唔識叫自己歌手係好唔尊重音樂

30歲做女團

小迪世一

Ho 7

點解負皮我

成班我靜係識kayan同jessica咋喎

枉你username叫林夕

法官大人

佢都有份拍咩料啊？ 返去IGshop賣衫啦

屌你用我幅圖
我cap架

唔好侮辱乃團
呢班係得個樣嘅KOL 嚴格嚟講都唔算KOL

賣剩蔗

2021先識得抄AKB

補圖

好似話係寂寞是幫兇嗰類嘢

Yes...

Jessica都係

港女只可以玩腳

熊仔頭新女？

樣唔評論 但個個都好成熟
著校服真係好扮後生feel

影到佢地d腳好柒

一堆臭雞

望住隻白滑長腿唔知點解就覺得成班閪企喺度

劇集黎
成班弱智冇睇內文鳩up
就算香港整都唔會成功啦
女人想賺錢賣相好過跳黎跳去啦

笑下咪算

咁快整好套劇
viutv快槍手

估計viutv 開台5週年推多d自製劇/節目

真架 著其他露得更多嘅泳衣或者短褲都唔覺
著呢條日本jk嘅百摺裙就唔知點解硬係覺得隻閪企喺度

未睇過真係唔知 睇一集先講
反正有女睇

佢個鼻真係好礙眼

覺得成班都好俗氣，好typical銅鑼灣旺角會見到嘅女仔冇個人氣質，着校服但都冇個啲青春feel

如果係劇/偽紀錄片
都係睇番alma同gigi算
其他個啲拍下啲YouTube 就以為識做劇
不了

係香港玩女團必失敗，因為太多女權分子亂鳩反對

Sugar baby?

老人台都有搵班後生仔
不過又7又冇人識

一睇就知臭雞 仲要對波夾到咁鳩辛苦

曾經係空姐

應該佢地成班會唱首主題曲咁啵
唔知會唔會有MV?

劇集黎
角色係女團

得肥婆會負皮

//據了解，《YOLO》將沿用《寂寞是幫兇》、《回憶備份》模式拍攝，屬真人真事改編的短篇單元劇，故事主要是講述女子組合的真面目//

呢個世界除左arashi果種天團
其實無一個團係個個都肥肥白白

AKB 乃團 IZONE
情況惡劣過mirror好多
even arashi啱啱出道果陣都係差唔多紅嘅帶其他

23個比負皮

nancy

佢個咀係咪含撚含成咁

似弱智妹

咁多人閱讀理解障礙？
呢套係偽紀錄片！ 唔係真係搞女團喎

Mirror本身就係抄韓團Wanna One
駛咩咁認真去諗佢地係咪個個都搵到食

邊忽似

啲女都幾柒下

10個先岩

Kit拎自取其辱

男團 紅唔紅同識唔識得曬好似係兩樣嘢喎
Westlife / BigBang紅嗰期我相信都唔係個個得曬啲人名掛

冇錯，就係咁

左定右

應該右邊啦

唔識

9個啦 第10個本身就大把錢

節目組請kitling上去係咪玩9佢

呢個post明賣廣告，唔該連仔admin做嘢

721有份？

笑撚死

大佬28歲都仲可以選秀

頂級美少女嚟講，我數唔到廿位

點解冇@chingchingjai @catgirl, 垃圾viutv

寂寞是幫兇既模式
一定垃圾到爆

屌你老尾

jk係要可愛要清純

你老母香港d kol ig d想係度chok女神樣又閪面，好撚心咪撚著jk 扮kawaii

首歌抄欅坂首不協和音？

講野1999咁wor佢
似輕度弱智

扮乜撚野可愛呀

平時d相
閪口閪面
chok女神樣
standard pose

kawaii 係呀qq pose

唔係loli 樣又年紀大就收收皮

成個post得啲踩港留言 講真港女有咩唔好 係無乜波路 但係講樣講腳正撚過前田敦子多多聲啦下話 比你屌你係咪唔屌呀？

23個肥絲mon po

綠帽專家

呢個post 特別多負皮

係咪又又又準備派綠帽

通街都係一兩個人拖潛艇既團隊啦

講得好

關我撚事咩是非專家我睇女咋

有冇片

有冇link?

有youtuber夠膽當眾發脾氣咩

飛天南

左邊係咪整容 / 美圖
靚到公仔咁嘅

有幾個都廿到尾
仲扮咩akb

點解我覺得右邊靚啲

呢個個樣唔掂

感覺似係啲鏡頭前扮純，鏡頭後老mk

viutv就幾大都撐下 仲要咁多女 梗有一個岩丁

四官囉

Viutv 仲有口罩小姐選舉

我第一吓諗到安慰個慰 慰勞個慰咩人諗咩野 365日精蟲上腦先會諗到自慰個慰

啲崇日akb狗會反

歸南茜係靚

呢啲先正㗎嘛起碼真係人哋AKB公司一層一層篩選出嚟
viutv求其揀啲kol學人搞女團

cctvb走去永續歡樂今宵... 唉，真係想睇返亞視

其實係 件衫完全係46風

隻腳板正到

11點先播 有啲夜

個格出名西

11點真係有啲夜

得5集 唔夠喉

屌，唔明點解有佢

點解gigi咁多負皮

要問下連登巴絲

呢條女點同人地選美比

有陣上海48大媽既味

Ca姐今次中間

第一條片kayan9896 C位
第二條片ca姐 C位
試當真完勝

好靚喎Cissy

More

姓歸咁得意 ？

nancy 最正

on9仔

選咩秀啊
點解咁多唔睇內文嘅文盲

kayan9896企喺隔離仲個咁嘅頭成癲雞乸咁導演係咪好憎佢

又有麥可怡⋯⋯

條腿黑到好似污糟左咁

佢細妹真係靚好多，冇辦法

咁撚黑嘅屌

得對腳黑，咩事

出都未出就屌呢樣屌嗰樣
連登仔真係

唔似佢

靠晒你啲片了

八成？

髮形唔同姐

矇到

佢唔知係咪D智慧齒大隻 塊面又大又國字面
細妹塊面細唔少WO 不過細妹D魚眉紋多到...同埋有陣姣精感覺
加上兩個做主持都鐘意爭野講 同講自己野 有意無意搶FO
唔討厭 但無乜好感

屌kol

靜靜世一

Push, 日式和風少女

佢不嬲真人都黑 d相好重p

橋本環奈二世

alma bb

個法令紋咁深

其實左係香港摔角手叫Jeff Man

希望有個環節,可以bubugi哂佢哋咁多個

呢個真，睇過佢d live就知 真人係黑色

ca姐

當初9餅 音樂制作人 報導話好憎9餅佢地
因為錄佢地首歌用ng唔知幾多次
而家又嚟？

以為kayan9896好高，就咁睇條片又唔算好高

Super Girls算係近年最耐
雖然而家都叫做冇埋

佢混血㗎

Alma世一

有女睇下咪算樓上有人落哂力咁屌啲咩
btw套服飾設計幾靚 可惜啲女夾唔到個種feel

好多兒登仔勁崇外

理解唔到點解會有kitling😂😂

郭爾君世界第一

呢兩個我都唔撚明 見到呢兩條友都想打鑊佢
右邊個條女啲黑歷史多到
仲有張相隻腳黑忟忟

右邊嗰個性格差到
唔明點解周圍都見到佢
好多igshop都搵佢
仲要落好重filter整白自己

早幾年出呢套肯定會有袁澧林份
真係上咗位？

以前d人成日話個kayan9896靚都唔係好覺.....但睇完呢條片覺得佢又真係幾正幾有女團隊長feel

九餅，supergirls,Hotcha已經係成功的女團

男團吸到女粉
女團都要吸到女粉先成功，但同時女性會話男性睇女團係變態

兩姊妹個樣都好西同柒

好彩呢個post啲正常人都多啲

上左好耐啦
而且呢班大部份素人/新人

阿莎仲可以做下花瓶 阿姿個樣好90年代 如果唔係依家興返80-90年代look 佢可能上鏡既機會都無 或者佢識搞笑既話 咪要做下蘭茜個啲非靚女下巴位 （雖然依家蘭茜都靚返）

有圖就放
冇圖我話有伯母圖都得

睇完IG相發現兩個都一般
又係照騙

收皮啦

請支持我老婆Candy Wong

幾多歲

講到自己好清高咁 收皮啦

有 alma 就 firm

娛樂台真係成班癲狗嚟
一定要讚你偶像靚先得？

踩到你偶像嬲嬲豬？

I’m a simple man, I see 耳轟 I press like

第一個正

痴線

11111最靚

好改唔改改個名做YOLO？係GME輸好多錢？

佢一定諗住做完呢個節目可以彈起
咁下年就一定賣得出2020年宵賣唔晒嘅情侶product

無麗英=bullshit

將堆女放埋一齊就係女團
剩係講印象
呢條team都已經可以拆開幾種style
由其部份已經唔係素人
係觀眾有既定印象
夾硬塞埋一齊玩日系style走學生路線
明明有d係適合性感路線 有d係適合型格
而家就撈埋一碟
好似睇緊jessi扮學生妹咁 格格不入

人哋都話短劇咩事

睇完得佢個樣上鏡 其他好似路人feel咁

仲有alma都幾正 睇完要特登google佢

好似得kayan有2個鏡頭？其他都得1個

細貓

有冇人覺得Alma唔算好靚，
但好有氣質
仲有好識做戲？連對👀都交到戲

呢到連登嘛 乜女都係雞都係公廁
乜鳩都反㗎啦

FFx 得一個正，叫Christy

佢演藝畢業㗎 戲一定好過某啲淨係靠樣既花瓶

呢個2 姊妹都咁撚柒

屌你老尾成隻牛咁

kayan9896算試當真一員?

平心而論最老個班頂多好似94年啫
大把97 00

香港逢組合都會拆, 一拆就梅到無人理

憑乜企c位

用語言綁架你聽廣東歌

硬糖少女個c位識樂理學院派畢業

又靚又正

你睇法黎講 咩團先稱得上彈起咗/紅

原來我打錯咁多字

睇嚟啲人以為 viutv 想搞女團
但睇落個節目只係一套紀錄片形式嘅劇集，個女團係虛構嘅

點解你會覺得無負評
兩姐妹都吹大晒

唔講樣 阿姿唱歌係好聽的

佢都幾有狐狸精樣 同埋好似九十年代紅唔起嘅𡃁模樣

低成本高回報，何樂而不為

跑出一兩個都夠

呢套應該係 viutv 首套「台慶劇」

俾Locker 食左

都係嗰句 依個妝衰 佢平時勁sweet
btw九十年代有𡃁模？

姣仔嗰陣係幾sweet嘅 背後又另一個人

其實佢幾好呀

我覺得好撚正

細妹正好多 西女人

睇片caption啦，話拍套講女子組合既單元劇。
未必係咁多人扮同一個組合。

個鼻大撚過成蟲

20個人
一個鏡頭2個人
5組鏡頭 KAYAN出現兩次
即係只係影左9條女
有11條女一次入鏡都冇

你仲曬時間理d on9
個個都唔睇字架啦

屌你老味又講八婆嘢你哋煩唔煩返去痴線西po啦我睇女咋

推到viutv加佢入去

Cissy有咩黑歷史？

超齡都OK
睇吓乃團既新内眞衣

一齊push, Ching Ching 真。女神，其他全部垃圾

個個依啲po都有人講㗎啦
睇女返ig睇啦

大鑊，係咁loop

有咩香港節目可以齊集咁多ig女

佢雜種㗎

你真係戇鳩㗎喎

痴線，我女神同蘭茜比

冇童冰？

搞gag定係認真

話唔定到時套劇出到嚟就係akb48以前套電視劇內容

SORRY 有冒犯既 請原諒我
我都係HER NOSE IS TOO BIG.

右2 名pls

樣面細
起晒角咁 反而覺得無睇相咁靚
但叫做有啲個性囉

Cissy嗰啲真係旺角一大堆

留意番 其實無咩女生羨慕😂😂

ching 一定食開屎

首歌咩事

又幾正 邊度搵番嚟

平心而論，個nose 真係同成龍差唔多

的確係！so sad

一拍埋聲稱最靚既candywong
正情屌打

不嬲都麻麻Cissy，條片仲影得佢77地
Jessica 就同平時睇片睇相差唔多

有冇大波

製作人想搞女團姐

當年靚模如Alin Dada級>>>呢D

個鏡頭影完kayan9896要影佢 佢塊面扁到

有冇阿冰？

同佢講人世咩，理得佢地性格，都係睇樣睇身材睇下女咪算。

冇

冇阿冰都夠膽話頂級美少女KOL節目

香港冇晒後生女咩..........?
有啲做得akb新人嘅呀媽

拍劇喎 jm9

......
如果要選一隻都太高難度

今晚慢慢 J

佢有排都未到最靚掛

屌 成班nose is too big 衝出黎
人地拍劇講女團, 個個當佢地宜家出道咁

美少女...

下次搵班唔過廿歲既組隊啦

邊位叫歸西咁唔吉利

唔係話其他唔靚 係佢睇完有印象

歸西好唔吉利

最撚唔明係個ig shop Cissy都有份

果個nancy真人靚到唔敢相信

三十幾以上就ok

其實佢邊忽靚？？好樣衰 啲五官

夾到咁透到氣？

閪面

大軍男人黎㗎喎ching

反而夏惠姨係完全冇問題
驅風一流

勁sweet

咁正都咁多負評

楊超越 孟美岐

kit拎花式自殺

有邊條女係少負評？算啦

要幾厚粉/P幾耐先整到咁白？

阿豬阿狗也是女神的年代

入面有幾多個係處

以及榮獲網民盛讚20位KOL裏面最靚的黃曉文（Candy）

肯定?完成唔覺
其他正好多

點解唔搵埋莎莎拍?

唔通厭戲屎?

有冇巴打j哂邊個正

特登搵大槻響睇下

搵埋果兩個，加油

輕鬆

見過cissy真人 身材幾正 條腿幾長 想瀨
樣黎講雖然唔到好出眾 ，但港女黎講算唔錯架啦
利申中意黑妹

冬OT Bella 算唔算係最靚YouTuber???

???

想知邊個最大波多啲

cissy開live

唔洗同班盲反撚辯駁

佢個西有無比個黑鬼撐闊晒

應該真係bella 數一數二對波大撚到呢

正 終於搞女 日日mirror

俾盡咪C不過可能真係入面最大了

其實係有兩個 candy wong 定一個 candy wong
之前見又話有黃家慰 見有人貼埋佢個名
但搵極都搵唔到
之後先知有第二個 candy wong

睇完相 有少少懷疑自己有面盲症

Nancy d牙好l黃

揾唔到，大家加油

最左之前上試當真覺得佢好醜

皮笑肉不笑都稱得上sweet咩😗

如果serco落場一齊拍係咪屌打晒d其他20個

話時話點解唔搵鄭宇澄

唔知係咪本人

我唔上呢d 節目（好似係）

正臭雞 搏比條奀星中出即飛

想射精

ching去驗吓眼好啲樣衰到

竟然仲未見到
我要晒.jpg

呢條女真係好撚樣衰
可否收皮

Cissy

估唔到呢個post 都有咁多負皮

高級怡幫viu拍過咁多劇都冇大頭
會唔會又喺private ig屌柒人

點支那法

全港最高質嘅女

你話Alma 好靚又真係未必係 但談肚得體 有學識真係好出色 我有次睇緊Alma 中文系grad嘅家姐聽到話佢咬字好清晰 好準確

我覺得第三排右1係呢個

最上個排右一

最下個排右1

?

唔知點解有浸師奶味
著起套制服都唔似其他女咁有青春少女feel

有冇咁差啊

到而家都唔知alma幾多歲

講靚就一定係歸南茜 alma打手都咁話

nataliewcn

IG相可以狂執相
真人又係另一回事 sell青春咪又係得個殼.....

留名睇TVB抄橋

Alma 好有氣質喎不過唔係學生妹氣質囉

想問下前排啲腳咁樣點「港版ALB」

法國viu成日搵一大班後生仔拍一兩個節目
之後唔知死晒去邊

細個上過言語治療啫

但佢ig啲相幾靚 有氣質

一堆g....

girls

好勁

Candy Wong而家19歲 貌似清純
但呢種女仔好易會變咗靠「露」嚟吸like
露腿、露腰、露背，可能遲D露埋胸～
毒男最like嘅姣精
放長雙眼睇吓仲有幾多「氣質」？

咁都睇到佢係邊種女仲知佢以後會點

靚？

最唔得係依個

又有高級怡

影側面真係見光死

相以心生

仲有Bomba Kikko

搵到！最後一個 Cman@u.sa.gi

爾君世一

收聲啦

呢個真係樣衰唔係講笑

連登仔

唔會
靚係靚
但唔覺有特別

成個平陰男人咁

真係好撚樣衰唔好講笑

alma 會唔會吹奏得太勁

不了 好mk

老女人扮學生妹真係唔似

好撚柒喎個樣....

會樣又屈人又高又有朝氣有活力

冇ah gi post 已完

林家謙扮女人

似
不過仲樣衰好多

唔會
我覺得alma正過serco好多
serco個D係文青打扮
alma係真係有書香味
個人有文化氣質

成隻亞古獸咁，真係唔靚

呢隻臭雞又準備派帽呀？

支那賤種

有幾老先 分分鐘你大過佢

高級怡

candy 堅靚女

利申：見過真人

其實發生咩事 無跟開

原來又借啲意捧造星2個幾件

右二邊個黎黑得好出眾

都似係

係啊！睇返佢ig有劇照
居然有kikko份
唔知佢仲有冇拍bomba呢？

我發現我睇晒3條片，每條才都有Alma Jessica kayan，其他嗰啲成日冇鏡頭，sad

好，又到痴漢出沒時間
我認我真係好鐘意睇女

Cissy黑撚到

如果係真選秀就好

上身咁坂道下身著短裙好怪
都係嘅要show腳
啲髮型似中国女團多過日本女團

諗起個colorful 定咩

坂道加AKB結合
不過都係覺得坂道好J啲

好殘

始終都係日本正版好啲

一定好多閃卡
全部都唔係處扮咩清純

So sad but true
好多支那妹都係好靚

差member website

原來kikko都有份佢同fox散咗未

佢ig靚過片好撚多

因為P圖？

全部都鍾意

平時P圖洗唔洗十個鐘

好似黎黎去去淨係捧呢幾條女, 好大細超

佢個樣影平面照係ok 但一拍片/live就跌左幾個levels

30歲未kikko嬸

話明拍短劇又唔滿意

我都覺得係

Viu揾十幾條女嚟襯抬Jessica Alma同大鼻妹

竟然係咁

人氣一定有分高低嫁啦

首歌好似唔錯

識貨

佢拍ig shop d相都睇到係黑肉

其實都係得10個左右有個近鏡
Kikko嗰啲so sad

臭g

有就唔使玩 贏硬的

真

痴L線，真心唔明係打手多定點，嗰件阿冰邊閪度靚？眼又細，分得又開，唔話佢樣衰都已經好撚厚道。

其實係咪營造緊個氣氛係平時啲組合都係咁 仲有幾個特別紅

似係啦

Serco是YOLO最後一塊拼圖。

無natabcde

條女揾咁多 同你玩依d ?

人地而家冇做kol啦

好似係佢地自己去cast

正啊 share多啲
刪咗ig無得睇

為什麼刪ig

Why??

我好憎Facebook 嘢

最前嗰幾個應該最多戲份

後面嗰啲仲細過粒鼻屎

好想知由當初viu搵佢哋拍嘢到trailer半秒都無再到poster樣都見唔到嘅心路歷程係點(e.g. kikko kitling)

到最後成套劇會唔會只係配襯品形式出唔夠一分鐘，可能對白都無？

on9?

【兩台大戰】李克勤加盟任《聲夢傳奇》導師 ViuTV組20位KOL女團硬撼TVB

點都好過睇李克勤呀係咪？

Candy Wong 幾靚啊 幾襟睇
唔差過 kayan9896

不過YOLO首播，實際上對《聲夢》冇影響，都唔同播放時間

最唔掂係咪kitling

我覺得係，仲有阿怡

腳呀...

話哂陀地，支持下

Nancy

一團廿人搵唔到一個肉彈擔當

個節目企圖俾D毒男無限FF
但令人失望.....都無睇頭 MK妹就大把～

明慧都好一般其實

都未播，唔好咁快下定論

alma 係隊長

有冇一個係大波

尷尬演技實睇到你皺眉......
俾定心理準備你

有一個好似係Ian首《另一個諾貝爾》嘅MV女角

佢之前婚內情做雯女後生做得幾好

笑左出聲

個鼻好撚怪鳩

佢家姐好撚惡

毒男無限FF 即係點

個鼻好柒

中學果陣自己有仔 出軌比帽人戴 個姦夫本身都有女友 後尾c同咗姦夫一齊 後尾散咗同翻原本男友一齊(現任)

咪撚再叫佢子瑜喇
叫佢「翻版黃伊汶」喇

佢似Fromis_9個娜景多過子瑜

viu 預告點解會有蘇豪

戒男

咩水黎？

試當真成員

完全唔同人 依家人地先啱啱中學畢業喎

豪哥

29歲？！以為佢仲讀緊大學

兩條片好似都係show果9 條女
應該其他十一個都係騎厘啡？

今晚似乎有野睇

重女，我鍾意

冇人提呢個撈bomba撈唔掂啦

個廣告倒米咩
成班on9咁

有冇link睇下

好垃圾個mv
8成時間係影住candywong

最靚咪影多d囉

跳得勁唔齊
同埋cissy 好樣衰

Jessica一上電視就好唔掂

其實係得硬照靚
拍片已經差好遠

真係俾人吹大咗

得Alma同Gigi係真演員又有性格
其他女連就鏡頭都唔識 KOL

個mv 咁都出得街嘅喂？大佬呀

你地搞到我好想睇

仲未收皮

Kikko唔係成30歲？

嫁喇 嫁喇
Kero Kero

睇到好頭痛

以為係 girl girl
原來係 gotta gotta

老實講...幾難聽下仲要係咁慢動作睇到勁唔齊
gotta gotta gotta gotta gotta

Dllm d 造型定啲鏡頭出咗咩事 有幾個大頭shot 醜到嚇死我 candy塊面長過隻馬

首歌有冇執過啲音 聽得好辛苦

熄聲睇女好過啦

viutv真係
求其執幾件雜牌軍炒埋一碟就話係五周年劇

就係睇個MV 睇到頭痛

出trailer 個時個個都打撚飛機 一出mv 炒撚曬車 都唔旨意咩唱得好聽 跳得好聽嚟啲技術野 但學Ching 話齋睇到頭痛

啲慢鏡好似為佐掩飾班女跳舞跳唔齊
先夾硬加入去咁樣
睇到毛管棟 勁尷尬

Viutv啲化妝師玩鳩班女？

望見啲慢鏡先仲突顯跳得唔齊

中學裝假狗扮大奶
大學上莊住hall癡足球隊風頭躉
想做空姐就同美藉台仔富二代拍拖拎經驗
轉行youtuber就同製作公司老闆拍拖

屯門mk妹成世利用人

好撚恐怖

條裙長啲就係欅坂

格肋格肋 格肋格肋

個MV mute咗睇好啲
Nancy kwai 最靚，頭身比例好好

同埋點解唔著香港校服
係咪唔尊重香港文化？

Gotta gotta個到好似成班keroro係到叫咁 jm9

點解冇人覺得成隻歌，同埋個MV舞蹈都係跟足欅坂46《不協和音》？

點睇都唔係抄 人地跳得齊咁多

擺到明啦
夾得齊使撚搞咁多野

好多都好撚豬

啱啱先睇到個cm
唔識佢真人
我係講緊佢拍情侶片
個角色發脾氣鬧男朋友
我覺得難頂啫
真人係點我真係唔知
所以唔好誤會

大細眼

Jessica

有d 都ok 呀

死勒 做咩我見到babyjohn

龍師傅世一
不服來便！

除咗識抄仲有咩識

個老闆邊位？

成班又要屌又要睇

咪又係睇女 D舞步都無人理架啦

首歌嘥左班女
Kero kero kero kero kero kero...

因為好多連登仔現實中同女仔講野都唔敢
淨係識網上踩人
學識下欣賞別人啦

咁呢個Shot又如何？

Source?
冇圖冇片冇對話好難信你
少少証據都好過冇啦

其實係抄緊佢地

好似！

拍真人真事改編 咁啲嘢參照返現實世界入面有嘅嘢唔係正常咩 佢唔係搞真嘅女團喎

跳到好老尷

有啲直頭冇鏡頭
淨係影candy nancy kayan同ca姐呢4個 笑死
其他個啲勁似佈景板

viu應該都係想捧依幾件姐 最多人講個d囡囡

一桶嘉士伯
劈 劈 劈！ ！ ！

依個抄我們這一家

details

上面d留言好on9

明明係劇入面嘅女團嚟

唔好為屌而屌 自high啦

當alma死?

Cls正到

似係似但未去到喊打喊殺既程度
至於隻歌編曲都好普通下

條裙揚下揚下應該係佢地身邊果陣會成陣閪揚曬出嚟

老實講，本身首歌旋律好難德
詞更加係好求奇
都算

但起碼視覺效果好少少呀？
本身都唔預啲女仔會跳得好，
但係導演係都要啲女仔企得開而影全場，
舞蹈就會好明顯勁唔齊

仲有格硬塞啲著白衫嘅大頭畫面真係唔靚同勁奇怪！

之前好期待，呢家有啲失望

明明呢首suppose 係輕快歌
但係攝左好多女仔著白衫嘅慢鏡柔情畫面，
真係超奇怪！

特別係kayan呢2個鏡頭，好似拍緊八十年代MV咁

啱聽
其他女都好支持，係呢條kitling 真係攬住佢條仔翻屋企諗年宵product 啦

Mv 好有90年代大台兒歌既味道

好似台灣個王思佳

大佬 啲鏡頭集中左試當中兩條女同alma 好似有研究 你比一渣相人睇 有一個係特別多 見得越多次個個 個腦越有印象

有佢咩

有，呢個先係viu擺出嚟完整list

👇立即Follow YOLO成員IG👇：
Alma Kwok：@alma.meow
Candy Wong：@candywong11111
Jeannie：@kayan9896
Jessica Chan：@krisssica
Nancy Kwai：@nancykwai
Krince Mak：@krincee
Cissy Luk：@cissy.pastel
GiGi Cheung：@gigiicheung
Helen So：@sohoilun
Cathine Chan：@cathineoychan
Ni Ka：@kkkkk_xd
Ming Wai：@mingwaiovo
Bella Lee：@leekwunyu
雀斑妹：@kitling_
Smiley：@smileyjustsingforu
Regene Li：@regeneli
Natalie：@nataliewcn
Kikko Tai：@kikkotai
Hoi Tung：@_lhtung_
C Man：@u.sa.gi

點比咩ot咁少人睇

我都係咁諗曲風，舞，同埋件衫都係抄不栛和音
不過係唔齊既version

呢段就真係抄捉

不過想讚下cissy呢個shot 跳得好好
手長腳長又落力跳
個畫面好靚

有人講完kayan9896 似周嘉玲之後就覺得真係有啲似

exactly
男仔通常有機打，有波睇，有女J
成班就會圍埋好岩傾

女人眼中呢班男仔無無聊聊低低能能
自己就唔同呢
講是非，勾心鬥角，你唔妥我我唔妥你
你幫佢即係佢嗰邊嘅人啦
分黨分派要你揀埋邊個堆

加埋有無5~600歲

咁跨張

YOLO被喻為「港版AKB48」。

ViuTV早前製作五周年特備節目《5周年別注：YOLO的練習曲》，並將於下月播出，節目將5首ViuTV最為觀眾熟悉的歌曲重新演繹，並將曲中主題撰寫成單元劇，以虛構的電視台偶像組合YOLO為主線，歌曲分別有《瑪嘉烈與大衛系列 - 綠豆》的主題曲《我們的》、劇集《三一如三》主題曲《Taste of Love》、偶像育成節目《全民造星》系列的主題曲《前傳》等，除此之外，YOLO亦會為該節目灌錄新曲《選擇困難》作為節目主題曲。

歌曲分別有ViuTV開台劇《瑪嘉烈與大衛系列 - 綠豆》的主題曲《我們的》、劇集《三一如三》主題曲《Taste of Love》、人氣偶像育成節目《全民造星》系列的主題曲《前傳》、人氣男團MIRROR歌曲《Reflection》及姜濤主唱的歌曲《蒙著嘴說愛你》。

除此之外，YOLO亦會為《5周年別注：YOLO的練習曲》灌錄新曲《選擇困難》作為節目主題曲，誠意十足。

郭爾君

起碼肯去試吓

見佢賣衫live係娃娃聲嚟喎

只要搵到同一個人/野做討厭既目標 女仔就係好朋友了 雖然唔係男仔一定唔會 但女仔既友誼某程度上係建基於一齊討厭一樣野

exact7ly

女人只要有共同嘅敵人，共同憎恨嘅人，
大家就會成為朋友

男人就只要一齊打機, 一齊睇波，一齊睇女，就係朋友

Kero kero

見到龍哥認真跳舞，加埋首歌同MV，我估係喜劇嚟

cissy 身型好正
面又夠細

即係唱/跳晒呢幾隻歌?????

【一齊唱～Gotta Gotta～🥰🥰】
全新節目《5周年別注：YOLO的練習曲》，4月5日星期一晚上11點首播！
由 #YOLO 為大家送上100%春青熱血嘅視聽福利！
首播前一齊溫熟吓首主題曲先啦😉
（🔥🔥睇到個人好熱，好想跟住跳🔥🔥）

👇立即Follow YOLO成員IG👇：
Alma Kwok：@alma.meow
Candy Wong：@candywong11111
Jeannie：@kayan9896
Jessica Chan：@krisssica
Nancy Kwai：@nancykwai
Krince Mak：@krincee
Cissy Luk：@cissy.pastel
GiGi Cheung：@gigiicheung
Helen So：@sohoilun
Cathine Chan：@cathineoychan
Ni Ka：@kkkkk_xd
Ming Wai：@mingwaiovo
Bella Lee：@leekwunyu
雀斑妹：@kitling_
Smiley：@smileyjustsingforu
Regene Li：@regeneli
Natalie：@nataliewcn
Kikko Tai：@kikkotai
Hoi Tung：@_lhtung_
C Man：@u.sa.gi

#5周年別注 #YOLO的練習曲

-----

《選擇困難》（Gotta Gotta）
曲、詞、編、監︰李拾壹 Subyub Lee
主唱︰YOLO
歌詞︰
誰將一切都抑壓封鎖
修飾過 篩選過 沒有太多
一知半解 避免出錯
（免決定 免痛楚）

假裝到底設想過
分岔線兜圈 同樣這結果
悖論還是探戈
（免計劃 免痛楚）

圓圈剔與交叉 除此以外有嗎？
(時日太短抉擇太難)
能花心血選誰來愛吧
(今天開始 即管放肆)

Gotta gotta gotta gotta
You gotta gotta gotta
Gotta gotta gotta gotta
You gotta make a choice
Gotta gotta gotta gotta
You gotta gotta gotta
Ohohohohohoh
我愛 我所愛的

A餐與B餐到Z餐
張開眼睛就能任意去揀
喜歡哪些 未見不散
（勉強就 免過關）

一數到三數到璀璨
張開耳朵就能讓我發板
怎麼不驚嘆

NOW!

Gotta gotta gotta gotta
You gotta gotta gotta
Gotta gotta gotta gotta
You gotta make a choice
Gotta gotta gotta gotta
You gotta gotta gotta
Ohohohohohoh
今天開始 即管放肆

清一色的現在
經得起風浪但沒法去變改
很可悲的後代
（落寞又慎言 悶極又怕輸）
限制了想像 大眾太一樣 石化了雕像
清一色的現在
經得起風浪但沒法去變改
很可悲的後代
（落後又自憐 壞極又再輸）
Take a leap of faith
and place your bet
would you

Baby you had enough
Baby you had enough

Gotta gotta gotta gotta
You gotta gotta gotta
Gotta gotta gotta gotta
You gotta make a choice
Gotta gotta gotta gotta
You gotta gotta gotta
Ohohohohohoh
You gotta make a choice

我最想愛的
不必只得一個

咁邊個係開山刀女王

如果有埋E先生個mandy tam仲正

一個一個人 當我只有一個人

巡例一問
入面有邊幾個係處？

一山不能藏二婦

通街都係……

笑到傻咗

鬼知咩

雖然kitling樣唔算係最差果個
點都好過高級怡同張蔓芝
但望耐左好撚似陳蕾

好撚慘 冬0T 個明慧可以零鏡頭
bomba 果個kikko連提都無人提

咩年代
仲有人執著係咪處
有得比你屌先算啦

我諗呢套應該係喜劇

同意 拜登上場 想搵處女 真係要去產房搵

mean

佢d形體動作又真係好d

兩個成日梅住個嘴